是日午餐⋯

Pizza box $131
五個人食

夠唔夠飽呀

無pizza?

咁貴

五餅二魚呀依家...?

夠邊個食

咁撚慘

樓主下晝會唔會餓暈

邊夠食

嘩 少到

五個人夠食

一個人就差唔多